我是香港人，可是為何我要和香港人分裂？都是一個民族嗎？

這個問題一直都在我腦海裏打轉，然後我得出了一個答案。

藍絲及奶共者並不屬於香港民族，熱愛大中華是一種瘟疫，精神瘟疫。香港人追求民主的意志及本能是核心價值，是不可能打壓消滅的，北京不能看清這一點，是它可悲的罪惡。

試問出賣香港人利益的人怎能算是香港人？香港民族要自決，立法會的代議制是萬惡的根源！所謂的「民主議會制」竟然是由70人組成來決定一切政治事項，所謂的民建聯，工聯會只是一些傀儡，所謂的政府就是執行這些黨的旨意。立法會不是一個好人議會，而是集中一些卑劣無用的垃圾，它們的智力有限、易於驅使，才能運作不健全的政黨政治，背後操縱特權的老闆亦能安然度日，不必承受個人責任。因為一種政治決策錯誤，無論怎麼禍害香港，都不能歸咎於一人身上，而儘可能把責任推到整體身上，這樣根本就是無所謂責任，責任從來都是「一個人」承擔的。

這些觀點都有在希特拉的自傳「我的奮鬥」有所提及，寫這本書的時候還未有ww2，也未有屠殺猶太人，是他第一次政變失敗後在牢獄裡寫的，有點像現在梁天琦。他推祟的政治是必須有一人承擔所有責任的，而當時他非常討厭猶太人，他認為猶太人就是背後操縱議會的人，因為他們是最支持小圈子議會的一群人。

最後不要跟我說希特拉都要推祟？他不是邪惡的嗎？呢啲
首先佢寫呢本書時，德國議會制度係好似香港，而且我唔係叫你buy 佢納碎民族主義，係佢搵到自己嘅方法去推翻當時嘅議會制度，我地可以係當中去諗零感，而且佢寫嘅時候亦未係冷血邪惡。

唔熟希特拉可以睇左呢套戲先
好好睇！

但你要如何分裂?
分裂了的香港就沒有壞人嗎?

制度最重要
權力要分散
不能讓壞人從政
要脫離漢奸種中共管治

呢個年頭真係多中二病